依家應該等5G先換機？

5G以乎好快出，係咪要等等？

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

等美國6G

等7G

甘起碼等到9/10 月 apple 出5g iphone 先揭得第一浪

Apple會唔會出5G都係未知數，咁食電完全冇實用價值

我都5g呀

等NG

華為野用唔用